希望大家支持下社區蜘蛛俠🙈🕷

其實我都唔知應該po去邊個台

前幾日係旺角見到有人扮蜘蛛俠係到俾人影相，就貪得意去圍觀下影下相啦，見到佢個ig就follow埋啦，同時都好好奇點解佢要咁做，原因好有意義！

其實好多人都想幫下個社會，但可能大多數都缺乏時間，但更多嘅係差個機會去幫人。

大家唔好話佢傻或者自己都未搞掂付出乜，冇人係絕對地不利己只利他人，打哩個post亦唔係逼大家一定要為社會做事，我付出時邊個幫我係咪先，但只係見到有人只係想氹下小朋友同大家開心，都想宣傳下，鼓勵下。

大家唔洗付出多，只有得閒見到佢say個hi，同佢打打氣，同身邊啲frd提及下有個人為下一代付出緊❤️

順便follow下佢，有時間嘅就係ig問下睇下有咩幫到手啦💖

佢ig係 : hkcspider

多謝大家睇哂成篇嘢

件衫都幾專業
幫推

好似有另一隻係tst做開，叫hkspidey
佢keep住有捐錢俾慈善機構

呢隻係抄佢？

唔知呀，但好人又唔厭多嘅。。。。佢以家又冇求財又冇嗌錢，都係將來計劃，我當宣傳下啦

不推不是人

followed

好多謝你地，你地介唔介意我係到po佢會係邊到會出現，大家有機會去集郵，當同spiderman影下相

聽日佢會係銅鑼灣出現嫁，大家得閒就撞下啦👻👻

pish

啲對話同個post好似做媒咁

打手黎，借d意做勢想出名

Old news is so excited

扮乜撚，假撚到

自編自導

不過都支持

而你口中的就是你自己

收皮唔該

打咩手，佢都係想做善事遮，一個post 做下宣傳我覺得可以接受

做好事點解反而咁少人支持

這就是連登 btw支持

好人好事

做打手有錢收，可惜我冇haha

我聽日自己會去，唔信唻見我？真絲一個🤤

你地覺得係自導自演又好，打手又好，有人支持就得

真係打手又點，人地又唔係幫自己揾錢
支持

[quote]其實我都唔知應該po去邊個台

前幾日係旺角見到有人扮蜘蛛俠係到俾人影相，就貪得意去圍觀下影下相啦，見到佢個ig就follow埋啦，同時都好好奇點解佢要咁做，原因好有意義！

其實好多人都想幫下個社會，但可能大多數都缺乏時間，但更多嘅係差個機會去幫人。

大家唔好話佢傻或者自己都未搞掂付出乜，冇人係絕對地不利己只利他人，打哩個post亦唔係逼大家一定要為社會做事，我付出時邊個幫我係咪先，但只係見到有人只係想氹下小朋

好人好事 點都會支持

蜘蛛俠可唔可以做下好心屌我

首先要搞清佢係咪戀童癖先
防人之心不可無

推下，我諗我淨係可以扮丁次

respect

話人打手果啲可唔可以收收皮？
依家人地袋左錢出黎扮小丑氹人開心嫁？
人地依家做義工 做善事 唔收錢
成班垃圾連登毒撚可唔可以唔好咁陰謀論？
你班垃圾連登毒撚成腦咪又係女，打飛機
好心你班垃圾啦 做善事都反 打飛機打到個人懵撚咗？

有keep住同佢傾計，唔似係，佢正正常常屋企有細老妹，唔係咁嘅人，應該😂😂

你ig direct問下佢？😂😂😂

同學仔你做乜

本身想問點解你要著到咁，又好似鬧佢，諗唔到應該點問佢唯有咁問，而且，始終陌生人，禮貌啲好

睇佢ig 都幾過癮，唔似為上位。btw followed

支持好人好事

識破左態度即刻大轉

收皮唔係我講🤤🤤🤤

假撚到閪咁，D對話事件鋪排十足十賣瑞士山區肺咁，又特登開個AC黎開post, 用埋d傻閪emoji完撚全唔似平時上開連登，諗真一層都on9, 你作為一個路人見到人扮蜘蛛俠就好撚impressive, 跟手contact 人知道人點解扮就咁撚大感觸到要上黎開post。

話之你做好事，咁撚虛偽作狀，他朝彈起左都唔荒好得去邊，想出位，想搵錢接job咋，想做好事自己contact 兒童之家，義工團去探病童就得啦，搏咩姐你，跟本自己有cosplay sidperman 癮扮乜撚為社區。

樓主話自己原底唔識隻蜘蛛俠，講大話你全家生cancer , 假撚到陷啊，為唔為社區你都係想扮蜘蛛俠架啦，滿足私欲咋你

睇多次你個post就火撚滾，講撚到自己好似真係蜘蛛俠咁，以撚為你拯救左香港市，on99, 欠撚你個彼得柏加咁，自己有cosplay 癮仲要大家幫你手

大家唔洗付出多，只有得閒見到佢say個hi，同佢打打氣，同身邊啲frd提及下有個人為下一代付出緊❤️

順便follow下佢，有時間嘅就係ig問下睇下有咩幫到手啦💖

以為自己真係彼得柏加啊？朱凱迪為下一代都多過你條cosplay 撚啦，我幫朱凱迪打機好撚過啦，見到d 心心真起雞皮，樓主8 成係蜘蛛撚條女

痴鬼線，咁都可以有罵戰
連登真係有一小部份人好憤世嫉俗
真係做媒又如何，本身就係一件好事， 咁樣作為宣傳亦冇咩唔妥
當然，除非真係有證據證明佢係諗住用呢件事嚟賺大錢，咁就真係要插爆佢

樓上做乜鳩野
btw emoji撚

收皮啦道德撚。
做媒式宣傳，十足十大陸d cheap閪手法

支持

我寫哩篇嘢的確係想幫佢宣傳哩種心態同行為，我亦冇話佢偉大好威，佢亦都係琴晚先知我係連登打咗哩篇嘢。

想知哩篇嘢有幾官方，咁你地覺得點先係親民入得你地眼？打哂粗口定講到1999你地先鐘意？

你地覺得我打得衰又好，打得假又好，我呃你地錢？定蜘蛛仔呃咗你地錢？

如果係話我宣傳手法有問題，你地睇得唔開心唔緊要，push到佢有人支持佢就得

個人好鐘意Marvel，都好鐘意小朋友，見到佢扮嘢氹小朋友開心我就係想支持佢，有錯？如果當日，或者將來我見到嘅係其他人，係你地其中一個，我都會打哩嘢去宣傳

Thanks.

你可唔可以收皮啊死毒撚
你收嗲啦垃圾
睇你咪又係現實日日龜係屋企果啲垃圾毒撚
唔好講善事啦 我諗你呢啲垃圾連基本助人之心都冇 捐錢都怕麻煩既垃圾
係網上就大大聲 真係好想知你大名 想知你年中做幾多好事啊垃圾
如果唔係既就收下皮啦 衝出黎柒 眾人皆醉我獨醒咁款 收撚皮啦社會垃圾

見到都同佢講聲加油，同埋影相

所以話連登低質真係多得上面條傻閪唔少
扮撚哂好高清咁 咩都反一餐
真係覺得你老豆老母好慘
生個仔出黎 基本助人之心都冇
開口埋口掛住錢係嘴邊果個其實係你呢啲垃圾咋

一睇post名仲以為係呢個
嚇死以為佢變到咁打手

有心做善事係好 不過可以直接d講叫人支持 我諗都無人會反對 依家整張咁嘅對話圖就反而令人有d反感 好似當人傻仔咁撚
between 加油

成日係尖沙咀見到佢

佢唔係tst果隻

就係等緊你呢D回覆

毒撚真係恐怖 ，做善事都要話人想出位，痴撚線

想見樓主 真絲

可惜呢度係香港 RESPECT!

係幾好
但用乜9 emoji

又唔係賣廣告賺錢 係度宣傳有乜所謂
正皮

好人好事又冇搵你銀，賣下廣告有咩問題？
係咪要個個同你班憤世廢青一齊憤世先叫好？

琴日去咗hmv cafe lah haha醜絲一個

巴打唔洗理佢地，佢地自卑心作祟，以批鬥嚟獲取成功感，覺得自己可以睇穿人就好威。
蜘蛛仔係咪你本人根本唔重要，重要嘅係件事嘅意思。呢個世界好多呢d垃圾，唔洗理佢地。

我唔係巴🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️btw thanks for supporting

希望d細路見到蜘蛛俠會覺得開心

根本做義工既都係博上位既偽善者！ 滿足自己私慾既人渣！ 比真小人更低賤！

又emoji又新註冊accounts
班毒撚咁諗都好正常

你連踏出一步做善事都冇膽，照你咁講你連人渣都不如🤔🤔做好事就唔抵得人

啱呀

打唔打手都好，g持

件衫幾好j 邊道買

本身係打emoji嘅人，ac係前2個禮拜先開，因為今年先讀大專，之前冇email開

留名等睇

每個月捐錢又話你知咩

係咪早排係旺角個隻

係啊

搵多個frd扮iron man
2個一齊有睇頭d

絲你老母 弱撚智

海關

Push

Professor

我屌你老母
好好地開post都無野
見你d留言又emoji又乜撚野真絲
關我撚事咩
俾完正評都要屌你老母

利申spider man fans

有無社區懲罰者

以為講緊尖沙咀嗰個hkspidey
嗰個都係做開善事，上過報紙上埋電台，ig成萬個follower
呢個就真係未聽過

我都以為講梗呢個
hkspidey又係全數捐錢

大陸山寨版蜘蛛夾

俠

垃圾

呢野樣連登仔永遠唔會明~

我諗只有小部分既唔明

Hkspidey高汁好多

打emoji有錯？

有人屈我係蜘蛛仔我先話自己係絲

唔關你事咪唔好睇囉有話關你事咩？

本來都無話支唔支持，cos得好都唔錯

睇完呢個post之後，而家唔支持，收撚皮唔該

咁玩得連登就要入鄉隨俗
堅持要係到用emoji就要預左比人話

連登毒撚未試過比人好心對待過 加上自己都唔會無啦啦對人好 所以唔信呢個世界有好心人存在
一直以來都係睇人仆街比自己慘就覺得比其他人好 而感到僥倖同開心
你宜家要佢地去承認人地內心快樂過自己？
破壞一直以來既攻利價值觀？接受自己係個仆街？

同埋係連登強調自己係絲都係罪黎
女人係連登就是原罪